中國國務院：你們香港那位立法會議員蔣麗芸簡直是傻B

蔣議員是不是對中央政府有異議？

元秋：中国錯了！

屌

民賤聯 又扯貓尾

“你唔知啊嘛， 咁我話比你知”

妄議中央

蔣：你唔知我依家話比你知
有冇人記得

習近平唔知仲唔快啲上北京話佢知

一早已經被人話啦佢，而家又被人踩多兩腳

識玩既一定係 post 條 link 去佢 facebook

搵人放去佢fb

元秋已成condom

睇番轉頭老鼠算係為左佢好
其他民賤聯党員應該暗裡笑鳩佢

一定係圍內都笑佢蒸口罩白痴
佢先會拎報告出嚟

Push